屌 跌個 2% 唔夠不如咪撚開市

驚西咩

你條弱智又話會升既？

差不多到沒事兒出黎屌鳩你

佢買call 我買put 點屌法